其實係咪應該要喺訴求度加多項廢除公安條例

其實係咪應該要喺訴求度加多項廢除公安條例
條例勁易入
完全成為左d狗打壓異己嘅方式

每人有一層私樓咪仲好

你加多廿條都得，有無用姐

爭取就未必有 唔試就一定冇